post合照點解可以唔單聲

好多時連ig都冇互相follow到
都可以聲都唔聲擺張合照上去(仲要張張都係人地影得樣衰或者未準備好郁左、眼眨到一半)
咁多張影得好既又唔見你post
連我自己都冇放過自己啲相上網，叫你del又唔撚聽
死都要扮多fd個個樣衰過你先心熄 啲comment仲要講到我地好似好熟咁但其實我同你冇乜嘢好講
正一港女啲虛榮心重到

你又還擊囉

女神用你黎反襯自己咋

係度互相隔山打牛好低能
Btw已經絕左交 毒撚一個更開心

要踩底人嚟抬高自己都唔方好

你貼private入面全部都熟既就話唔介意，但係啲痴線野咪比我啲普通朋友睇到先得㗎大佬

唔反襯生存唔到落去

呢啲根本唔理咩叫人地私隱
幅相影左落佢手機就可以亂咁post

Post親都揀個個個樣都正正常常嗰啲，一係一齊柒
專揀啲影到人地柒自己靚嘅正臭西

叫大家一齊整怪樣但係自己一個係度chok樣果啲